在未來示威當中 要時刻保持警覺與思考

有傳大陸派黑衫人落黎 有入境巴絲證明 但終究無法證實

可預計會有大陸人騎劫示威活動 用各種教條讓各位相當難堪

不希望見到有捉鬼的行為 要知道鬼的最大效果是讓我們互相猜度 要知道 是團結才能走到今時今日

若有前線示威者帶頭 請先了解佢行動背後的目的和意義
並分析細味 提出意見 集思廣益

如果比5.6隻鬼屈係鬼的話點反抗？
一還拖就更加易比人覺得鬼製造混亂